【討論post】幫支那火上加油 要支那抵制埋俄國斯呢個靠山

講左幾個月將革命輸出番支那成效都係唔多明顯

既然係咁，唯有玩另一樣野
班支那人咁愛國成日屌鳩我地港獨又話中國領土一點都不能少
咁作為連登仔就一於借力打力，利用班支那既愛國心向俄國斯開火
講番比啲支那人知中國領土比俄羅斯吞併左幾多，我地作為正義既一方緊係要幫國家奪回領土
試下打着紅旗反紅旗，攞正牌幫支共增添麻煩喎

我地要搞砸支共先要令佢國際間孤立佢

一黎可以令支共冇左俄仔呢個重要靠山
二黎班五毛唔得閒搞我地 要應付國內輿論

真係搞得成要支共人民同俄羅斯反面，真係諗起都興奮

歡迎一齊討論下
sorry for 1999